特朗普兒子唐納德對新型冠狀病毒的測試呈陽性反應

特朗普兒子唐納德對新型冠狀病毒的測試呈陽性反應

美國總統特朗普的兒子唐納德，對新型冠狀病毒的測試呈陽性反應，現正接受隔離。他的發言人表示，唐納德在今個星期接受檢測，他未有出現病徵。

2020-11-21 07:28:08

特朗普個仔點解唔跟佢姓特??

老豆都冇用，唔驚！

Trump仔係咪想親試新疫苗

冇事

打錯字

因為佢親生老豆係唐納生

到底係邊個仔
佢有3個仔喎大佬

Donaldson 唐納生